發夢點轉第一人稱做第三人稱?

想試下

用念力

撳V制
好似GTAV咁

要裝nexus先再dl mod

入面應該有自己搵

等我抆走你個頭

唔用「我」用「他」囉

我諗佢想講第一身同第三身

樓主大陸仔
叫佢開個「菜单」轉「第三人称」

訓之前 較好設定先入去囉